覺唔覺得 「你以前唔係咁㗎！」 呢句嘢難聽過粗口

你變咗！！！！你唔愛我喇！！！！

你以前唔係咁㗎

早

Agguu

唔喎

但你以前真係唔係咁

我都覺，我以前未識你之前明明好開心嫁

唔通我上一世識得你咩